撤回兩隻字咁難講出口？

即係廢話，屌你老母

撤左回就無哂人出黎遊行
唔好撤呀

無一樣回應到市民

輸緊 0:5，就算入一粒都要追

無責任無承擔既道歉同認錯
反而要大眾承擔佢錯既後果
讓年青人賠上前途, 青春, 時間及生命

其實都唔期望正苦可以回應所有訴求，如果係咁順攤就唔會變到今日咁

但最嬲係一樣都無，連最少既字眼同埋公正既獨立調查都唔肯做，即係話點錯都要死撐，情況只會更差

因為，背後係作成個中聯辦同警察嘅利益大集團

咁咪好囉，等社運持續

佢成立既話連警犬都割蓆

我直情擔心佢有生命危險，背後係講緊每年成千益嘅公帑。宜家D 錢係任佢地分

兩隻字就睇出佢心胸窄, 自負
搵佢做特首

壽終正寢應該係形容林鄭的政治生涯

其實佢又出黎做乜春？
整個林鄭對話生成器仲好撚過

寧願一生都不說話都不想講假說話欺騙你